[4月新番] 如果這叫愛情感覺會很噁心 (恋と呼ぶには気持ち悪い)

-STORY-
《如果這叫愛情感覺會很噁心》描述帥氣的上班族天草亮，某天被一位名叫有馬一花的女高中生相救，回家後發現這個女孩居然是自己妹妹的好友。為此感動的亮，開始對一花展開直接猛烈的追求，而他輕浮的個性卻頻頻引起一花的反感，對於這一連串的求愛行動毫不留情的吐槽。一花原以為亮是個女人關係複雜的輕浮男，相處後卻漸漸發現，亮其實也有溫柔與專情的一面。

-STAFF-
原作：もぐす
監督：中山奈緒美
助監督：山田 卓
系列構成：柿原優子
角色設計・總作畫監督：藤田まり子
美術監督：三宅昌和
色彩設計：児玉尚子
撮影監督：松井伸哉
音響監督：小泉紀介
音楽：堤 博明
音響制作：ソニルード／ブルームズ
動畫製作：ノーマッド
製作総指揮：夏目公一朗
製作：恋きも製作委員会

-CAST-
有馬一花：小坂井 祐莉絵
天草 亮：豊永 利行
天草理緒：長谷川 玲奈
多丸 快：榎木 淳弥
松島有枝：花澤 香菜
益田：木村 良平

-OP-

モノクロシティ
歌：ACE COLLECTION

-ED-
リナリア
歌：まるりとりゅうが

-WEBSITE-

-PV-

日常番，正

有睇漫畫其實同事襯啲

一花同由紀同一個CV

一花一世界

動畫未睇 本身漫畫唔係好差姐

但幾好睇

呢套好睇
但好少人講

原來出左第二集

感覺同「阿宅的戀愛太難」有D似，又係一迅社

咁快邊度有
唔係今日先首播咩

完美體現靚仔真好
樣衰少少肯定已經報左警

呢套算唔算女性向 (動畫未睇 好耐之前睇過漫畫

我未睇過漫畫係見有新番就開黎睇

d分鏡咁怪既

唔理人設 就咁食狗糧都OK既利申未睇動畫

垃圾B站

幾好笑
不過對一花呢個名零好感

同你一樣

有馬（公生）（中野）一花
矛盾大對決

呢套嗰種嘅日常感覺唔差竟然冇乜人講

隔離剃鬚和女高中生話題爆好多

又係廿幾歲配個JK
係咪夾埋一齊出

鳩得好好笑

男主

有冇人覺得第一集個女主配音好差好出戲？
第二集好像好左啲

套野好好睇喎 女主角又正
值得更多人留意

睇得出好低budget 但啲對白又幾過癮

睇男主追女就想笑

女主係咁話人渣嘔心返狗屋 然後男主話我握手都好叻㗎要唔要試吓 笑死

睇咗少少漫畫覺得幾好笑

漫畫係咪43之後冇出過中文

呢套靠男主的鳩野carry..........
牙籤果度痴孖根

係 差唔多成年無更新 啲人話呢個漢化組好多套都無更唔知咩事
生肉已經完左 第8卷 56話

呢套係咪狗糧番

第三集，男主真係好識溝女 自製補習Note，仲勁過補習天王，女主開始沉船了

我覺得係

睇了

想睇女同學同榎木條線多d if有

上個月先同你講完呢套

忘記了
幾時嘅事

你問4月狗糧番咪答你呢套

係喎

想問除左支那B站仲有邊到有得睇

MYSELF

女同事正好多

是